用咩hashtag？

FB, Reddit, Twitter 等，有咩hashtag，以統一方便記錄？